羅力威既巔峰係咪擱淺??

把聲最靚既時候

唔係同羽喬結婚咩

搞咁耐音樂都比唔上同個暗星結婚

貼多首比賽入面既片段 幾鐘意既一首

尋找的是你

暗星果然無人理

聽新聞聽出意粉

力威健身